遊輪一問 星夢定贊禮號

想三日兩夜

純粹離開HK 咪星夢

宜家好平

其實幾多錢左右

贊禮好過星夢

覺得星夢玩兩晚幾好 咩都唔使plan 最正係船上面都好多嘢玩

贊禮好好多
星夢好多支那人

星夢真係一隻名正言順亞洲船
賭場極大，其他野麻麻，野食麻麻，大量Shopping Area

Ovation起碼都係皇家加勒比，外國水準

上個月去又唔覺多大陸人 我覺得水上樂園同vr 區幾好，夠新同大，唔會好迫